熱狗獨家報道 解放軍走出軍營執行任務 中共自毀基本法

獨家報道：本報記者發現，曾俊華出席多個特首選舉的落區活動，皆出現操大陸口音的人物跟蹤監視，神情戒備。至3月24日的愛丁堡廣場集會，萬人參與，操大陸口音的人物一直全程監視，本報記者尾隨這幾名一直監視曾俊華的人物，最後發現，幾名人士竟然進入解放軍總部！

不過根據《基本法》，解放軍駐港部隊在香港不能「執行協助維持社會治安和救助災害的任務」以外的任務，以及不能干預香港地方事務，有關人士的行為涉嫌破壞《基本法》，破壞一國兩制。

本報記於3月18日星期六，曾俊華落區到達尖沙咀柏麗大廈時，當時有三名形跡可疑人士監視曾俊華。其中一名男子在曾俊華離開後，迅速換衫，脫下灰色外套，換上墨綠色外套，有意識地隱藏身份，立即跟隨曾俊華離開。監視曾俊華的可疑人士若果為解放軍人員，這種監視舉措，形同執勤一般，即可能違反《基本法》對香港駐軍限制。另外，有兩名人士被本追蹤調查下，最終發現進入解放軍總部，而該兩名人士曾在愛丁堡廣場上監視曾俊華，表現亦是形同執勤。

根據《基本法》第九條：「香港駐軍不干預香港特別行政區的地方事務」，第十一條：「香港駐軍進行訓練、演習等軍事活動，涉及香港特別行政區公共利益的，應當事先通報香港特別行政區政府。」

苦肉計

佢地點收到料？
上次李家三父子入中聯辦見張曉明又畀佢地獨家影到

要熱狗影呢啲野對中共有咩好處

影到都要陰謀論
冇料到又話維穩呃人錢課金
憎熱狗都唔好下下攞呢樣嚟講

好撚悶

以為乜新聞
遲d捉你入去都仲得

戇鳩
我係熱狗
有份幫手監票
我好奇問下都唔得

老解要影有咩咁奇 .. 咁都係新聞?
重有偏偏係熱時知道, 又搵得齊幾多隻.

可能熱時搭晒線知道大陸係香港既通訊.

真係熱血狗仔囉

咁嚴格上黎講又唔算干預既，最多咪睇下熱鬧，其實係軍營攞支望遠鏡一樣睇到

有圖有真相？

課金的功課 可惜香港已死

比個訊息出黎：
支共要監視薯片
即係佢無得到中央認同

只有蘋果才是清泉 不偏不倚 鼓勵市民參與小圈子選舉

人地影相就話人執行任務
熱狗不如改名做算狗數

咁咪好囉，幫你手睇住薯片，咁林鄭先可以安心上位，先可以用推動建國嫁嘛

戇鳩，唔通要寫埋自己係狗仔隊咩